# app of qrcode

 O objetivo desse app é ter um código básico porém  com grandes possibilidades de reutilização
   (também haverá uma versão modular deste app)




   # Página de login


   demonstração de uma tela de login com tratamento de erro e layout confortável



   ![image](https://gitlab.com/pankok/app-of-qr-code/-/wikis/uploads/988c41ef8bf0e5a056a88239459a1ad0/LOGIN.jpg)



  


   # Página home

 também possuindo uma tela de home ao qual a pessoa poderá adicionar um valor e ao clicar no botão será gerado um código qr com o valor digitado 



   ![image](https://gitlab.com/pankok/app-of-qr-code/-/wikis/uploads/37e220257ecd0f06b80e7f7d3560ed79/HOME.jpg)